讀cs啲人真係好變態囉

= 我
= 我個cs fd

我：呀屌 聽日就要交份programming Assignment 唔識做 點算呀

Fd：ez啦 input 完呢個variable 之後你喺度剝衫咪得

我：剝衫 吓屌你 cs雖然冇女啫 但你唔係dry到連男人都啱呀化

Fd：呢度大庭廣眾 咁多人 唔想俾人聽到 去個暗角位再教你

（暗角位）

我：唉 事到如今 做唔到就肥佬 剝就剝啦

Fd：你做咩剝衫呀 我叫你mod 3咋

屌佢都on99 嚇到我屎都標

仆街仲以為俾佢發現到我係gay

0/10

巴打
你又5記得用返Demoji啦😑

1/10
幸福巴下次加油

樓主係gay

counter strike？

銀一

chi sin?

你哋嘅每一分都係我嘅動力

巴打你真係好心 次次都提我

我記得你平時好高質

今次做咩回晒塘

多謝支持

唔明-,-

評分: 3 mod 3

巴打你個comment 仲好笑過我個post

笑咗，笑你on9

原來清gay唔怪得條女飛去美國

清上abstract algebra 可唔可以教我mod3

樓主pk son大弟子

繼除3 之後mod 3？

1? 0?

冇貨仔